[突發] 連AO 都聯署埋 we connect!

【元朗恐襲】AO加入表態！發起聯署譴責警隊袖手旁觀特首失職 促設獨立調查

成個公務員都connected

真？

真 我仲copy 內文

我們是一群香港政府的政務主任(AO)。

聆聽各個階層聲音、竭盡所能服務市民、守護香港核心價值，皆是我們加入政府的初心。這個多月以來，我們能所耳聞香港廣大市民對我們家的擔憂，絕不會比特首自言的少。

政府推行政策，本應以兼聽則明的態度，在社會不同版塊當中尋求共識。《逃犯條例》此一石，不單捲起前所未見的浪，亦將大眾以為已逐漸消弭的矛盾再次帶到社會中。市民的擔憂，是特首失職：多次規模空前的遊行，甚至有市民以死相諫，政府仍然掩耳盜鈴，對社會訴求無動於衷；市民的擔憂，是政府失信：元朗暴徒對手無寸鐵的平民發動無差別暴力襲擊，保護市民理應「天公地道」的警隊袖手旁觀，主事官員的回應卻文過飾非；市民的擔憂，是警隊失紀：遊行示威演變成衝突，警方行使公權時無視規章，刻意隱藏身份，武力尺度合理成疑。

香港今夏，正處於大是大非之際，我們不願保持沉默。對問題根源視若無睹，非但將服務市民的使命置之不顧、更遑論將香港帶回正軌。雖然良藥苦於口、忠言拂於耳，我們仍想以最嚴肅、最謙卑的心情懇求特首用心聆聽社會的聲音，正面回應民間的各項訴求，包括成立獨立調查委員會，在公平、公開、公正的原則下，調查近月由《逃犯條例》修訂工作以來在社會所引起的大小事件，例如警方在各場行動當中所使用的武力是否合理、元朗襲擊事件有否涉及公職人員行為失當、是否有官員須問責下台等。惟有如此，香港才有契機走出創傷，再次向前。

對於警務處處長，我們請你支持成立獨立調查委員會，以為警隊重建聲譽踏出首要一步。同時，我們亦請你責成各階級的警務人員嚴謹遵守《警隊條例》（第232章）及《警隊通例》。只有嚴以律己，才可重新建立曾令你們引以為傲的警民關係。

這個多月以來，香港人一次又一次教我們回想起服務社會的初心。香港人為著共同理念，能夠放下成見，攜手並肩砥礪同行。香港人在最黑暗之時，能夠義無反顧為素昧平生的人挨打擋棍。香港人在絕望之際，可以各自爬山但同時互相扶持。我們的初心，是忠誠服務每一個教我們引以自豪的香港人，而不是徒具象徵意義的死物。

解鈴還須繫鈴人。當權者若能以最大的善意，最寬容的態度聆聽香港人的聲音，解決問題的第一步隨即會浮現眼前。香港現在需要的是重建互信、休養生息的時間。如果此困局長久不解，香港只會頓足不前。民生無小事，還望當權者能夠權衡輕重，真真正正的為香港人著想。

快啲工業行動 按章工作或者罷工

今晚劉細良個節目都有預測過
今次公務員connected 就要去盡d
罷工嚟要求成立獨立委員會啦

去盡d

但要佢哋忍痛，唔好意思…

push

公務員工業行動 按章工作

推上熱門

Hello無圖

爬山

恥與為伍！

AO 都出埋黎, 勁

真係下至CA 上至AO 都出曬黎啦

文職有

AO帶頭罷工pls

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

平時已經hea 按埋章

[長文]人生最重要的選擇題

紀律部隊好難罷工

支持

香港市民支持全體公務員罷工，全香港人齊上齊落

其實佢地無講過罷工 只係形同讉責 要留意番
我唔覺得係connect 兩樣野黎
讉完鬧完表態完 但正常運作 遊行唔多 咁樣有乜野用?

推

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

背後做野 你未必知
依家好多tg 做緊野

connect 曬

希望呢班AP上左位之後都要保持初心
唔好好似而家班高官

P牌大直路推爆！

AO真心勁，越辣越上，林奠睇嚟時日無多

AO EO 聯手唔出狗糧俾狗警

餓死班狗狗

不過記得出糧俾消防救護

We connect. 推

We connect

Push

之前咁多藍領、白領行業，甚至紀律部隊出聲明，tvb都冇提；但今次公務員出聲明就有報導！公務員影響力重大！支持！加油！

等緊罷工呀

公務員罷工開始有少少希望了

其實有乜野意思，林鄭都係AO，你幾個人簽就代表所有AO?咁同林鄭由777人選出黎代表香港人異曲同工。

林鄭都係香港人添

細良估中左，勁

支持we connect
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

公務員唔同普通打工仔
100個AO 好多嫁啦
佢成個sclae 都唔多人幾個千幾兩千

所以AO 都出黎
真係唔講得少

人在江湖，身不由己

如果公務員肯罷
你估港交所、金管局、證監肯唔肯跟風罷呢

全港有幾多個AO?

你仲停留左咩年代，做到仆街呀公務員
大把主任級ot到8,9點

細良又中

CSB話724

1000人都冇 有成百個
比例上好大嫁啦

成個政府得400個AO，只要1/4參與都已經構成極大壓力俾777

唔洗講咁多，全部行業都罷工就好撚hurt

100個係唔少，但唔屬於好多
咪學埋啲毅進制計數法

骨牌效應都要時間既，不過開始甩尾加速了。

佢都話佢冇水晶球，但喺政府做過總會重有啲風收到嘅

快D公務員罷工啦

強烈建議731公務員大罷工！

唔一定個個都有擔聯署既
仲要噤多老屎fucl 係到
100 個 比我想像多嫁啦

我地都要發起個A0聯署

成個 AO grade 唔夠 1000 人，我估佢地用 eo 個人數reference 所以 target 100

係咪啲領導層互相太多把柄，一個冧個個冧，唔係我真係唸唔明呢5條咁簡單嘅要求點解要死撐？

我要罷工
我要按章工作

佢好似仲未夠100個簽名

同埋前AO都簽得？咁姐係非公務員都簽得，認受性打折扣。

林鄭on9 姐

中下層hea到仆街

其實，8、9 點已算 ok

我知well paid for it 但好多時市民覺得 over paid 或 公務員 hea 做，其實真係正常大部分唔係架，可唔可以和解呀

冇得升, 又唔炒得, 點會同你搏

條柒婆以為自己好打得 又或者上面要佢推惡法 要佢企硬

反政府還反政府
唔好以此洗底

利伸：日日返工要同公務員交手

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

需要OT嘅主任級公務員請檢討自己工作能力

講真做得AO 都唔會係冇腦既人
果D高官真係夠數跳船啦

officer 忙姐
cs aco hea 撚到仆街
再按章工作

PUSH

咁就唔好話人偏見

政府民心已失

officer 未7:00 唔撚洗走
又冇雙糧 bonus
計落差唔多

5:33 拍卡走

唔係唔想準時走
真係好多file 做
要追數呀

唔好玩啦
唔係自己做唔曬D野，係個程序太過官僚，一份野要好多個人睇，而中間梗有D人一係好吹毛求疵，一係好撚鍾意坐file

一呼百應

仆街林奠仲唔回應就要成立

民間調查委員會喇

林奠，呢鑊你仲唔冚家隡

柒婆又扮咩都睇唔到

出咗公開信，會有更多同事加入！香港加油！

班狗算唔算已表態？

唔笑得我哋
———————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

撚字 撚grammer 撚spacing 撚， 大細階 有冇high light
未做過 真係唔會明

仲有d 老seafood 你轉過方法做os 就唔撚明

咪係囉
成撚日左cc比佢右forward 比佢
次撚次都出 N次reminder 先覆
連攞本file 都好似求GR攞咁
Officer 衰撚過做狗

去到盡！

唔好拎aco個d比，佢地文書工作可以下一日做，但主任級好多要即日處理完先走得。加上aco都肯幫手，翻工互相尊重就好辦事。

有show牌嘅肯一齊攪罷工係可以癱瘓到政府，不過呢度係香港冇乜可能做到

所以我都無怨過，收得MPS就要做翻個個價位個價值比納稅人

支持，但點解冇圖

d客5點半先入黎，係咪可以叫佢走？
上頭叫你做埋先走，係咪又唔做？
唔係日日ot，但有需要急切就要做架啦

屌真呀
追數追到仆街，老頂點會理你點做，佢要交靚數
下面d officer咪做到隻狗咁

AO係未來既大佬黎

連memo擺頂定request form簽名個版擺頂都有撚排撚鳩你

撚下你置中夠唔夠中都玩撚死

雖然每team都追target數
好在同section 幾team 大家互補
壓力冇咁大
不過好多時呢個月人地幫左你
下個月點都要還
唔撚明追數黎做咩9

惟有如此，香港才有契機走出創傷，再次向前。

呢句嘢好撚政府 果然係ao

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

我都唔明Chief都無得升，咁搏做咩

去呀

藍絲無得話廢青搞事啦掛

唔知係我懶閪呀
定我覺得做夠就算呀
我永遠都唔撚明啲老seafood 冇得升啦仲要扮咩撚野呀

真係成為新政府都得

佢地都係收order

聽日返工又要做狗

唉 diu...
張紙 d 碳粉上得唔好 又印過
日日印左好多廢紙
下世做樹

好多行啲仆街高層都會特登set高個target逼人做野

權力
我有power 撚妳
吹咩

Weconnect

屌我明呀

問題個printer 又係廢既
日日就係浪費時間係好多依d 野到

有時上紙唔岩位少少噤多
唔水平 又出事

滾動

香港人在最黑暗之時，能夠義無反顧為素昧平生的人挨打擋棍。

睇到呢句好感觸

日日就哂時間玩格式

一直等緊AO出現

捉你 spacing highlight 置中 footer

聽日繼續玩

快d 罷工啦

推推推

未過bar呀

之前我位部printer...原來已經係supplier on loan 返尼...之後人地要收返 最後我有3個月無printer 用...

推
AO 都係成班叻人 唔驚比人炒

人多俾時間人地商量下
我諗佢地都清楚呢種表態未必有用

我諗AO果份+相要聽日夜晚先出到
聽講仲係初步階段

直接拎份狗糧分俾其他紀律部隊啦

lv0就想爆上lv100?
仲有大把行業未發聲

公務員都反
咁點管治?
咁中共點唔出聲

中共開始急啦
打壓緊澳洲班香港學生，仲有本地傳媒

如果AO EO 真係罷工 人數多到影響政府日常運作 呢個政權一定倒台

二奶 醫管局 聽日已經吹雞靜坐

其實如果EO ACO AO CA呢3個罷工 政府已經死左大半

問啲做得快嘅人，佢地做得快既原因總係差唔多，但啲成日做唔哂啲野嘅，佢地總會有千千萬萬個原因

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

我想問，當我4點已經做好自己個part，cc比埋其他人，但偏偏有條友拖足幾個鐘唔reply ，而果份野又要今日出，咁我點可能唔OT呀？

利申：已經冇係政府做

有無諗過你覆果位從來都無係大firm甚至正苦做野

唔好意思，借個位

啱啱睇到呢單野，都覺得要推下，因為實在太過份！

請大家share出去，幫下澳洲嘅香港留學生！
佢地都係因為聲援香港反送中運動，先畀中國領事館屈係反華！

用個假 account 係自己機構個 page 出 post 之後再 repost 返上黎會唔會有用 D?
我睇唔到 post 係呢度有乜野影響力

post 去自己機構個 fb page
雖然 AO 冇 fb page 但肯定 post fb 有力量好多
記得唔好用自己真 account 咁 on9 呀，萬事小心

光復香港
時代革命

推爆AO

等副局長 局長聯署

五大訴求缺一不可

唔係咁易罷工，好多老細係深藍絲，有部門要人填612 缺席名單

大部份人都係睇風向，AO都出埋聲就有機，部門老闆都未必高級過佢地，深藍都唔敢出聲

可能都係EO 做i/c

然後報上去俾CSB嘅AO

AO:有人罷工咩?
EP:有冇人見到有人罷工??
靚:冇WOR

DONE

然後你first draft second draft third draft send俾佢 佢又唔改
到final draft print好全set靚靚喇 佢就改番轉頭